[1月1日齊戒J]2019打左J未?

諗住忍一年

Day0